_"De Pall Mall Gazette," 18 September._ De ontsnapte wolf.
Gevaarlijke avontuur van onze interviewer.
_Interview met de keeper in het Zoölogical tuinen._ na vele onderzoeken en bijna even veel weigeringen en sensornetwerken met de woorden "Pall Mall Gazette" als een soort talisman, I managed to find de entreposeur van het gedeelte van de Zoölogical tuinen waarin de wolf- afdeling is opgenomen.
Thomas Bilder woont in een van de huisjes in de ruimte achter de olifant-huis, en was gewoon zitten om zijn koffie toen vond ik hem.
Thomas en zijn vrouw zijn gastvrije mensen, ouderen, en zonder kinderen, en als het model heb ik genoten van hun gastvrijheid van de gemiddelde soort, hun leven moet redelijk comfortabel.
